有冇人試過係美國揸長途車？

遲啲要由California 揸上seattle
一個人揸
Google map話要13個鐘
我諗緊點算
最盡剩係試過揸三個鐘咋

分開幾轉揸啦

答我，motel嘅存在價值係乜嘢？

一日揸6個鐘
住一晚motel
同埋有陣俾d傻西頂住條快線真係

用嚟叫雞

同埋點解會有人咁傻仔 由加州上西雅圖讀書
加州正咁多

好唔好玩係睇你識唔識玩

當搭飛機

我諗住4-5am出發
咁motel仲有咩價值
再唔係中途去24fitness 沖涼

最耐單程7粒鐘, 即日內回 total14個鐘
每程各停左一次麥當奴

講黎聽下 學下野先

開auto pilot

我9up
搬上seattle方便我成日上去加拿大

試過單程9-10個鐘

停麥當勞、油站入油嗰陣就泊埋一邊食野、去下廁所、行下郁下

自己一個人揸定同車有人？
我係一個人
你個陣揸有冇想死既感覺

讀書同玩都一定係揀加洲

Redbull!!

月尾要去支那自駕
11個鐘

月尾都自已渣車，第一去美國，fs去la,行route 1,有乜嘢要注意，諗住渣2-3日，有無邊個town好住 求指教

支那真係祝君平安

LA係最好玩

Sf去LA

想請教下d Motel 有冇雞叫？

你想沿途停留？
如果目的地係LA 點解要停留2-3日
都係6hours drive

Ching 有冇咩地方推介下 遲下都想去玩幾日

因為自己渣，又係第一次又怕太攰！又想慢慢渣欣賞下風景咁

之前係Oregon 住過幾日
冇掛 同埋分唔到邊啲係雞 邊啲係couple

唔好玩命喇
訓返晚透足精神第二繼續

如果唔塞車 應該都ok好揸

三日都係咁揸

我都試過SF 上Seattle. 中間都留左一晚喺Medford, OR，第二日Portland 留一陣先上到seattle

咁你上到去Seattle 應該準備為嗰邊增加一單交通意外. 疲倦+黃昏+放工時間多車

上星期先揸完... 6點出車 停三次入油 過山有大雪 入Portland downtown 塞到呢！ 返到Seattle 9點到 係自己一個悶姐 可能下星期又落過

wa state 既好處就係個環境夠輕鬆 揸車d 人都hea d 邊有話邊個地方絕對好定差嫁

唔好唔記得呢度係香港連登. WA state 從香港人功利城市人嚟講. 學校(比較)廢, 生活無咁多姿多彩, 就係死罪

但係interstate 就算有雪都應該有處理過,所以路面應該okay?

又多一個理由樓主點解唔好第一次就學人揸十幾粒鐘.

學校都唔係比較廢
係好撚廢 得一間UW
生活就ok啦 算多野食 又無咁急速
但樓豬係去讀書 去都唔應該去WA

其實有幾廢呀 係連登d 人點都係要入uc重要b 先話廢
去到番左香港咁 咁我留咩鬼學呀
你是但一間學校grad 番到香港 其實邊間學校邊個理你

lm 學野

有冇係Portland d outlet買埋野先走
係Oregon買野真係唔洗睇價錢

話唔定仲係最後一個post

我諗緊洗唔洗加埋雪鍊
但係三月尾啦
仲大雪咩

仲有Gonzaga, 有seattle U. 無doctoral program 嘅學校唔代表廢

利申定: 非西岸學校 畢業但都喺加州生存到 所以你同我講吹到UC 好多間都好有reputation 我都唔會覺得酸

其實幾個percent ( 仲未計本身門市價有無高左) 唔係爭好遠... 除非你係大量入貨做代購

真心一問 LA有咩好玩 求推介

上年同條女去Seattle,
由 Sacramento 果邊朝早五,六點出發 去到夜晚八,九點左右
無停過
係portland果邊行左半個鐘街
最緊要休息夠
去到隻腳都幾累下
Portland downtown塞到仆街, 果度最痛苦
去到seattle果邊都小小塞
女朋友訓咗大半程車 中途食下零食飲下咖啡提下晨
萬時小心 提起精晨 加油

另外個個人都有自己中意既野
女友同另外個朋友都中意seattle>sf/California
人各有志 無話邊度一定係最好
最緊要啱自己架啫

老實講係香港人先鍾意用ranking打飛機
除左ranking 頭十 你下邊邊間u鬼有人理咩
個個都話要入名校 我只係想有張cert 唔係野雞
最主要都係唔同state 都體驗下
話唔定留seattle 1-2年又搬去東岸體驗下

Siskiyou果邊高山好麻煩
唔記得講一定要睇好天氣預報

做好準備先好出發

自己開post啦 啦

我仲未plan條路點行
定係直接follow google map算

睇你鍾意繁華定係休閒
呢邊靜中帶忙 我就覺得剛剛好 東岸d 人好操底 我都係算
ny 真係好鬼唔乾淨又要剷雪我又係好憎 而且我都識有fd 係nyc 黎 wa 話黎到好爽
不過都係個句個個唔同 唔係情義結同人話好你就話好都無必要一定話要邊間邊間U

同車有人都算好呀

我比較鍾意悠閒多啲
以前住過 森林中間個啲small town
一落雪前面一遍白哂 真係好舒服
搬左去sf 所以唔係咁鍾意
一黎城市人冇咁禮拜貌 同埋急速好多
少左個份 朝早放狗同你say good morning 既感覺

其實唔難

最長揸10個鐘
好彩同個fd輪流揸
一個直踩真係唔撚掂

有時唔係話cher盡一日自己可以渣幾遠，渣車始終有危險，恰個眼訓分分鐘下世見
十幾個鐘都真係好攰，建議住motel分兩日渣，除非你schedule 好緊

一日之內揸十個鐘以上我都試過, 通常係因為road trip 一路行一路玩. 直踩唔係唔得, 不過係咪有呢個必要呢?

試過由LV揸返SF 10個鐘中間停左2次
之後瞓左1日1夜

個正字好subjective

如果真係驚嘅咪搵人幫你揸囉

正解

搭美鐵未算囉叫美鐵將你架車上貨卡

有啲友仔以為自己喜好=絕對既好壞指標。
毛澤東dna

我原本揀Seattle長住就係貪佢冇乜港奴同蝗會揀去。

可惜陷已淪。

上年10月由miami渣到 Atlanta 渣左13個鐘

果時史上最強颶風，基本上成個florida撒離曬，一路沿途都塞到爆咁渣

其實只有分係咪Ivy League大學。
你唔係既話，UC一樣係廢。
UC笑人廢既話，東岸Ivy League既人都笑返你UC廢。
又好似Cal Tech永遠活在MIT之下咁。

哈哈，唔上mountain pass應該冇事。
至少話三月唔會有雪既話你可以同東岸班人講下睇下會唔會畀人問候娘親

正解。阿拉斯加都有人鍾意。

其實只有分係咪Ivy League
Ivy League以外既，分ranking來多餘。

試過揸15個鐘車程既路
你慢慢分開揸咪得

Seattle

中午黎 雪車出得好快 係飄雪難睇啲 仲有highway patrol同你一齊揸...不過之後過左佢竟然捉左前面個個 > >

不過樓主揸得少就分幾日啦，唔係說坐機運車 唔洗辛苦又安全

運唔平呀